蝦仁炒蛋落蝦先定落蛋先

定係叫蛋炒蝦

落油先

落雨先

我見人地好似唔使落油

落蝦先，因為蝦要耐啲先熟
炒熟啲蝦起穫，洗乾淨隻穫再落油，蛋同熟蝦

炒蛋一定會落
我係蛋溝埋蝦一齊炒

先蝦

咁蛋炒蝦要點整

當然蝦要熟左先
我炒蛋係一層疊一層
唔係9炒炒到散哂

唉冇野了當我冇講過
竟然冇人識

我唔係要加少少水咁樣既咩

但係韓燒都係咁㗎喎

個蛋要熱獲涼油十秒左右就轉細火落蛋慢慢兜
開始成型就落埋蝦, 兩三野就上碟

落雨無得食炒蛋

呢條片教得幾好

我大火炒左蝦先，再落蛋炒，因為火力唔夠炒蝦會出水，成Pat嘢咁

睇油温判斷幾時落蛋漿，我鐘意嫩滑d，所以會等d油凍翻先落(木快子篤落去微微起泡既狀態)，再一層一層咁推炒

入黎都係想貼呢段

當然要炒熟左蝦先
之前睇VIU , 有教點炒個強靚啲滑啲

港女炒公仔麵